【情人節】男上司買花送秘書：冇理由唔買埋畀老婆

今日的情人節，旺角花墟逼滿不少男士。與太太結婚多年的黃先生表示，花了900元買了5枝玫瑰，送結公司的秘書等女同事和太太，「有一枝喺送畀老婆」。他笑言平日很少買花，「今年買開畀啲秘書，冇理由唔買畀自己老婆㗎嘛」。

他指，今年是首次送花給下屬，「咁啱新年，我都知女仔都鐘意收花，咁等啲秘書仔開心下都好。」他又表示，花費了3,000多元預訂餐廳，今晚與太太吃飯慶祝情人節。

另一位與太太結婚十年的黃先生表示，每年都會送花給太太，今年買了4束花送給3個女兒和老婆，花了約600元，「今年比舊年貴了一至兩成」。他指今晚已訂枱與家人慶祝情人節，「啲花就今晚送畀佢哋。」

至於與太太結婚約14年的楊先生亦表示，花了500元，買了一束9朵玫瑰送給太太，「因為老婆鐘意玫瑰」。他表示，今晚要上班，所以未能與太太慶祝，「唯有一陣拎花去上佢公司送畀佢」。

原相為周智堅攝
相關新聞

老婆枝花搭單㗎咋

咩野叫人面獸心?我就係呢種啦!